究竟外國有冇面子呢樣野？

點解華人咁要面？
面子呢樣野好撚on9

有 叫飛士

一樣有，表現方法唔同姐

儒家文化圈都係全民好重面子, 最怪係基層都要面子, 就算俾你有面, 本質都係窮, 受剝削
西方就皇室貴族先會著重面子

今日我就比夠一打tempo你

for honor？

榮譽，名聲，尊嚴，責任
同面子都唔同，以上四樣都唔係中國人所追求

大飛話係tempo

鬼佬個honor完全兩回事。
中國人個面係要人地俾先有
Honor唔關人地事，係自身操守。
Respect反有有少少似